［關Sir呢］上星期中槍的周同學康復神速可出院

網民於本月11日發起「三罷」及「和你周圍塞」行動，西灣河有交通警察清理現場時，以實彈射中21歲、香港專業教育學院（IVE）柴灣院校學生周柏均，周當日連同另一男子胡子健當場被捕，被控非法集結罪。兩人均為為慈幼舊生，前立法會議員、也為慈幼舊生的鄭家富為兩人的代表律師。鄭家富今天透露，受槍傷的周柏均已完成續保手續，他的身體康復神速，醫生通報今天可以出院，指周柏均及他的父母亦希望周盡快出院回家休息。

周柏均當日被槍傷後，據知子彈打進接近脊椎位置，曾在深切治療部留醫，而由於右肝及右腎被子彈所傷，消息指其右腎及部份肝臟已被切除。胡子健在衝突中幸運沒受槍傷，但子彈擦過耳邊，感到耳鳴及頭暈，被捕時壓傷，亦有入院接受檢查。鄭家富當日稱，周、胡二人只是路過整理西灣河連儂牆，並無參與集結。

港島總區指揮官郭柏聰當日在警方記者會時堅稱當時有蒙面人嘗試搶槍，涉事交通警員感到生命安全受到威脅下，又死撐警員開槍前未有作出任何警告，因為過程「電光火石」。

有市民買左好多熊仔餅俾佢

熊仔餅可以療傷

一想像到佢出院時要托晒啲熊仔餅返屋企就覺得好好笑

但都係冇左一邊腎

器官移植

至於肝,應該可以生返哂一個完整既

刷過耳邊即係瞄頭

希望佢以後都健健康康，無病無痛

HP回復大